覺品覺得占士麥迪臣俾人吹大左？

佢呢2場都無料到

成隊李城比人吹大哂
唔係點將垃圾放高價

傻閪臭閪屌你老母頭撚頭飛機

你同鄉尼迪迪貨真價實冇吹大
真世一防中

捷維爾80m
呢件起碼100m

乜鳩覺品覺呀屌你老母

唯一冇吹大嘅係咪一早走咗嘅簡迪?

不過不失又未至於吹大
反而維拉基乜嘢殊就真係吹大左

獨撚黎